### 一些常用 api 介绍
##### columnDefs


### 注意事项


### TODO
##### 每列按比例拉伸填满容器仅在初始化时有效 数据更新后不会重新渲染 
   表现为：默认为空数据 此时无滚动条 异步加载数据后 如果出现纵向滚动条 此时也会出现横向滚动条 
   解决思路：data更新后 判断是否出现滚动条 如果更新前后滚动条出现不一致 重新渲染表格(不能每次data更新都重新渲染 因为拖动的列宽会被复原)